好心班唔識揸車既私家車狗唔好累人累物

以為有架車巧威威
但日日都有私家狗撞車
為你一部車塞哂成條路
返工放工阻狗住哂
正屎忽鬼，唔識揸車又咁鐘意撞車好唔該閣下自己去玩碰碰車